認為成立革命黨需要防鬼滲透既真係笑左出黎

我想講，以匿名者果種運作模式
係連鬼都唔撚怕架
鬼加入個組織
會做既野就係放料（敵人位置）引你地出黎一網打盡
或者係以商討策略，研製炸藥為名引你地出黎見面一網打盡

只要各成員自己為自己做哨兵， 唔出黎相認， 唔聽其他革命黨成員既報料，根撚本唔洗怕有鬼滲透

經過今日 殺警都唔係問題 ！